# Un député : "Si vous tenez encore à votre pays..."
## 23 juillet 2021

Joachim Son-Forget est médecin radiologue, député des Français de l'étranger (ex-En Marche) et (accessoirement) franc-maçon.

![thumbnail](https://spee.ch/4/87235086fe2bfb99.jpg?quality=85&height=220&width=390)

https://open.lbry.com/@babcala:4/VID_20210723_224535_341:0?r=HCCmEZcMoMhr28k6RjwWeP4BaaqbCtZq
